法唔法國呢隻餅好食到屌打晒所以餅

食完一塊收唔到口

芝士味仲正
每次都入幾包

問過嘉頓什餅未

嘉頓麥芽酥餅先係餅王

邊到有
想試下

芝士味食得多會濟 但都好食

垃圾 拎去餵狗

拎去餵雀

supermarket應該有 我係百佳買 不過呢隻味食日冇貨